【回到未來．沈旭暉 】 有沒有「中國模式」這回事？ 北大自由派教授的諍言

【回到未來．沈旭暉 016🇨🇳】
有沒有「中國模式」這回事？
北大自由派教授的諍言
Sep 23, 2020

堅離地球 · 沈旭暉
164K subscribers

近日一些牆內朋友傳來一篇舊文：北大經濟學教授張維迎年前發表的《理解世界與中國經濟》，文章發表後不久就被刪；想不到這篇今天放上社交媒體的舊文，短時間內又是被刪。所幸互聯網永遠留痕，這篇文章還是被繼續廣傳，當中的好些觀點，今天不但不逾時，反而有點像先知。

⏺ 全文見Patreon

Simon 沈旭暉 堅離地 Social Media ▶
Facebook:
Instagram:
Patreon:
Twitter:
Blog:
其他合作及查詢可以電郵至simonshen@glos.world。